---
title: "Управление Карточками Молитв и Духовными Практиками"
linkTitle: "Молитвы и посвящения"
weight: 18
description: >
  Коробки Помни меня помогают вам управлять карточками молитв и другими текстами, которые вы намерены регулярно читать или слушать.
---

### Создание учетной записи для молитв

Создайте отдельную учетную запись для текстов, которые вы хотите регулярно читать, а не запоминать. Поскольку ссылки,
вероятно, играют второстепенную роль, вы можете выбрать опцию "Учить по темам" при настройке учетной записи.

### Добавление молитв/духовных практик

Вы можете добавить тексты в "Новом" блоке или импортировать коллекцию текстов из "Коллекций". Нумерация будет полезна в
качестве ссылки. Например, если вы разбиваете коллекцию длинных молитв на отдельные карточки молитв - например, книги
Сторми Омартян - ссылки могут быть 1а, 1б, 1в, 2а, 2б и т. д. Ссылки используются для сортировки карточек. Также полезно
добавить тему к каждой молитве.

### Ежедневные молитвы

Отсортируйте молитвы по теме или по ссылке (в алфавитном порядке), нажав вторично вкладку "Новые". Лучше всего
произносить молитвы вслух и своими собственными словами. Таким образом, даже заранее составленные молитвы могут
превратиться в личный разговор с Богом. Запишите впечатления и мысли, которые становятся важными для вас во время
молитвы, под текстом молитвы (см. [Редактирование стиха](/ru/docs/verses/#edit)). Таким образом, ваша учетная запись
молитв также становится вашим молитвенным дневником и отражает часть вашего общения с Богом. Переместите молитву после
ежедневного посвящения в блок "Должные", чтобы отслеживать прогресс вашей молитвы. Лоток "Запомненные" не нужен для
молитв.

### Повторное использование коллекции молитв

Если вы хотите начать сначала с коллекцией молитв после ее завершения, выберите молитву (коснитесь ее значка слева),
затем "выбрать все" и переместите всю коллекцию обратно в блок "Новые".




